[美國大選] 最新計票：拜登得票數逾億，兩大候選人不史勢破歷史紀錄

拜登：81,000,000
川普：74,000,000

最新戰況：
全美46州份大局已定
只有賓州 威斯康辛 亞利桑納同喬治亞州4州存在暗湧
拜登選舉人票最少有249票
川普必須要在賓州翻盤 否則勢必敗選

是日選戰懶人包

賓州：
今早完成聽證會 法庭偏向認同選舉存在舞弊
下令撤回拜登該州勝選宣布

亞利桑納州：
今早發現有約6000票誤計拜登帳下
拜登現存優勢不足5000票

喬治亞州：
第三度驗票進行中
有待最終結果

威斯康辛州：
川普團隊正申請上訴
暫未有最新消息

我川威武 川皇必勝
光復賓州 時代革命
賓亞威喬 缺一不可
川普連任 唯一出路

標題打錯：
兩大候選人得票勢破歷史紀錄

賓州好重要

又會咁橋錯係標題度
你係低能

連環拳KO佢上呀

登登輸梗

美版韓國魚

打錯字就低能？
咁選舉舞弊完仲係輸既叫乜？

亞利桑那州個計票錯誤已經澄清咗
Biden繼續領先過萬票以上

邊度見到..
比我睇下

推

炒車啦，下次見到新唐人真係要保持距離

A data error posted in the unofficial results from one of Arizona's counties said that Biden's lead dropped from 10,377 to 4,202. The error has since been corrected and Biden's lead is back to over 10,000 votes.

喺另一個post見到

屌你老母大妓院..
欺騙我呢d鋼鐵川粉感情

"The error has since been corrected and Biden's lead is back to over 10,000 votes."

一早講咗大紀元新唐人炒哂車

唔理咁多 川普加油

感謝巴打繼續更新大選資料

放心 我會繼續不定期更新戰況

賓洲反cup其他輸哂o 唔ok？

大妓院

20 11 16 10
川普而家232 賓州有20票
你自己加下 輸左賓州既點都唔會贏到

唔緊要啦
侵粉會話係deep state改返靚條數

其實我覺得亞利桑納應該真係輸
不過果度得11票 仲有得搏